秘魯酒店遭搶劫數十遊客曾被挾持兩港旅行團41人入住

秘魯東部馬德雷德迪奧斯（Madre de Dios）Inkaterra酒店當地時間2月19日晚，遭約10名匪徒持槍搶劫，劫匪搶奪財物，殺害一名秘魯籍導遊後逃去。外媒報道，數十名遊客曾被挾持，而據中國駐秘魯大使館消息，當時酒店有香港旅行團入住，共有41名中國籍遊客，沒有人傷亡，但其中一名遊客護照被搶。

旅遊業議會總幹事陳張樂怡向《明報》證實，41人都是香港人。她表示，酒店當時有兩團旅行團入住，分別是捷旅假期南美四國團（19名團員、1領隊）及尊賞假期南美五國團（20名團員、1領隊），當中秘魯行程是捷旅假期旅行團的第一站。

據了解，捷旅假期旅行團有一名團員被搶護照，一名團員被搶手機。兩團旅行團會繼續行程，而遺失護照團友須留在當地完成補領等程序後才跟上。
（環球網／世界日報）

吳京.jpg

收到風 支那秘密部隊 戰狼 已經動身去緊當地
相信好快會有好消息

「犯我中華者，雖遠必誅！」
「當你在海外遭遇危險，不要放棄！請記住，在你身後，有一個強大的祖國！」

係咁潮濕嘅天氣都可以打冷震

個賊都幾叻
識搶中國嘅護照
咁吴京就可以安全帶佢回中國了

2047

兩團旅行團會繼續行程，而遺失護照團友須留在當地完成補領等程序後才跟上。

仲有心情繼續旅遊？

港豬：我使咗成皮嘢㗎

【港人秘魯遇險】旅議會指41名團友受驚但無傷 1人被搶護照滯留當地

節錄

...暫時已知捷旅假期有兩名團友分別被搶去護照及手提電話，被搶護照的團友因而滯留秘魯當地等候補辦證件，其餘團友經商議後決定繼續行程...

...陳太續稱，期望護照被搶的一名捷旅團友能趕及在巴西與其餘團友會合，否則該團友只有從秘魯直接返港，另尊賞假期全部團友亦已決定繼續行程...

又係不得不吹奏BNO嘅時候
呢件事入面，如果你拎廁板護照，你嘅下場就係，補領「中國旅行証」for你直接從秘魯返港
如果你拎嘅係BNO，當然補領完「英國緊急護照」之後就可以繼續行程啦

成皮野去南美

17萬團費咖，況且冇損失

係17萬團費30日團

30日?? 秘魯咁多野玩咩??

我去左三個月南美都唔駛17 萬

一個月都17 堅係貴

跟團都係廢老

大大個國家會無野玩？

有保險賠，又無死自己人，團友興致不減
旅行公司都要繼續安排去玩啦

跟得JET TOUR 起碼中產 個賊識D野

5國遊

巴西，秘魯，玻利維亞，智利，阿根廷

去呢個團嘅係高尚人家
班child 登窮撚酸死